[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6198)

🐑

俾牛屌

應該買9.5B
差唔多3倍...

365

Quick

咁惡毒

三格仲震

無膽

Lam Kelvin刷角之鬼

邊位

閪乙正氣過閪甲咁多既

西穴最多半8 全8 咁快gel

-2C!!

閪穴

7咗啦

西乙半和收得

你邊個屎眼數6個出嚟？

Sor

@飛 仲有件

Ka Wah Ku

皇馬家皇so 好

上半8.5b 收米就訓

邊個pin左我！！！！

888

半88888888888888888

88888c

唔洗俾牛屌

Ka Wah Ku = 達達

半9訓 皇馬唔睇

可以去訓教

屌 差啲以為99999

呢場估唔到咁輕鬆

係我以為起碼75分鐘先6個左右

買左1500

能半場收一格嗎？

抵贏啦 西乙都買咁大 仲要2.2x
又可以食牛排

信自己

柏達邦❌
諾定咸森林🥃
畢爾包❎
尼卡沙❌
禾貝斯踢球者❌
伊巴8.5大❌
辛尼特❌
帕爾馬2.5大✅
索察1.5半大❌
祖記 2.5大❌
山形山神❎
李斯特城❌
永昌宮✅
國際米蘭✅
車路士❎
利物浦2.5大❌
濟州聯🥃

客比人爆頭

聽日去買兩塊 你都食返餐好

半8全?

贏埋皇馬聽日食乳豬

乃木半8點？訓？

半8訓得喇掛

益埋3格啦 13c

藍若飛

半8全12

下盤b是咪解封了

皇馬我都買小小 幾抵買

訓得

聖達非聯

12 就夠

Gordon Cheung 乃木b hello

邊位

著白色hoodie又得罪你？死毒撚

邊有咁快

HELLO BB

訓啦
半8仲有咩好睇

你含撚死喇 仆街

柒撚到。。。

再見了我的朋友

如果個攻勢繼續係咁 12 唔難

最驚個教練神奇更衣室改策略

屌 我地聚會張相比人po咗上黎

Gun 算

聖達非聯❌

Gay

呢個係仆街澳假先會做既事
十分鐘整1c都夠分

我都係睇埋 唔放心 聽日等你乃木分析

針 再見

甩p

你係黑白格仔衫？

米五都聖達菲

❌❌❌❌❌❌❌❌❌

甩p 出黎咬人了 旺旺

坐輪椅嗰個

中間白衫女 以前同學個fd ig成日見到 乜野聚會黎

性愛派對

行刑場黎

件衫幾襯你

一直都覺得好似你，以為認錯人原來係你

po埋你出黎對比下囉

信唔信爆埋你出嚟，你條輪椅仔

點解左二對眼可以咁真係全部騎呢怪黎

同埋着aape 下盤c，你地兩兄弟溝死女

屌

我係坐輪椅嗰個

影緊相嘅時候，突然之間有人叫佢，所以隻眼分左心望第二度

賓菲加 今季主場剩係嬴一場盤

做咩

report我條含家橙上水未？

sorry搞錯咗，太似樣分唔到

其實我都有份

好樣衰

report你ig算

橙

死撚左呀？ 六日唔出水搞到我大針 屌你老木

花蛇

玩殘47個

德穴角大定入波大好

唔係咩靚女啦 普通女仔樣

角大

想唔想屌先你

點止 律師記者旁聽呢到應該過三百

就咁

想買burger

呢單野根本唔應該得咁小關注

聖保連勝受讓

熜燈可以一戰又唔係cat girl

係 胡志偉我做小學生時佢係我樓下做區議員仔 過左咁多年 估唔到會行到呢一步 心酸 真的

熱情冷卻 明明外國手足仲做緊野香港就半放棄咁濟

半3全3

信佢會大

擺到明做9泛民架啦
我地初選就唔得

殺到盡

西乙快手刷多角 攰攰地

今晚心情好低落 有老有年輕

成日話無放棄 係咪真 大家心照啦 打生打死又係益左班收成期同杜狗個種垃圾藍絲

西乙快手整角先

郭偉強 開zoom不小心駕駛單野咪又係不了了之
襲擊慢必 DOJ又話證據不足

其實好老實講 係香港搞社運真係唔多掂 香港地睇錢銀睇得太重要

香港人太有錢
講真要革命窮真係最大動力

中 有錢有個竇 民唔民主WFC

有錢嘅大部分都係藍絲大財團 點鬥呀呢啲你知我知大家知

9c 收錢訓 3格角巴打贏埋佢

半三全三？

9c

有冇人買burger

米五

秒入

賓周加00000000

3:1幫手嗌下雙

心連47 9c齊收

閪穴
俾多三粒訓個靚教

跟左你小注

閪穴場角b 真心高水

大家咁話

屌佢老母 連飯都唔比佢地食

15分鐘好快過

最後60蚊買咩好

同烏克蘭緬甸智利個啲唔同
香港抗爭成本太高
人哋推翻個政權真係會洗到牌
可能有好啲嘅生活
係香港做港豬都可以生活得好過緬甸幾百倍
好難去all in去抗爭
除非真支爆港爆

鍠

同意

馬拉加奇蹟大波ok？

刷角入

就叫糊

角呢屌？？

呢場睇365 似13-14完

頂唔住

愛華無james

又未完

平半蝗？

葡超俾粒嗌下半大

若要生活好 allin漢堡

8 x 9 x 11 2.5s

德穴大波開硬？

兩格gelllll
俾多2c

漢堡大波

愈低水愈閪

嗌都無得嗌 慘死

細波算
2.5/3 1.58

賓菲加差d輸埋

gchi

信念

葡超大細真係無視盤口倍率
想點開就點開

賓菲加半大派兩個一百

愛定修

我

有角未 包包

仲唔訓

閪穴
俾多粒

5:1

絕殺

最後一注皇馬角細 贏當今日無賭過 豬咗執返幾k食餐勁算

馬拉加整多粒得唔得

估佢會入，等到last 10sec

修

愛

買左愛

你睇個盤路就知，太鬼，其實似平手

閪穴12c 多謝大家

又有儍閪又眼紅了,今日3注3中

賓菲半9

長追賓菲加對家算 成班唔識射波

呢隊傻閪波連續6場聯賽開細

買能左盤，要針了

呢隊無一年係正氣

皇so 回到

Ggg 漢堡角

仲有人話係口水飛，收皮啦

全部0:0

4:15 比蘭倫C

德乙呢輪全半細

漢堡中完柱未

包包有角未

漢堡入未

今季剩係贏左5場盤

St paul 踢踢下換個中堅

要哂上盤算

Cccc呢 漢堡

賓係咪已經jump

Nac快撚到

漢堡JUMP

漢堡已死

荷乙又準備半大

比翻半格我算

冰到on9

德乙奇蹟半大

愛1:0

愛 6776

愛goal

皇冰角啊

拖肥

修快追啦

0:0日

似細波

聖保利禁屌返咁勁

唔係一買就閪 唔買就中啊話

米五話睇中咗漢堡

頭場大 全部細

修和

賓1-0

皇馬下盤紅毛泥派錢gel

漢堡可以2.5？

閪仲唔派？

1-0

痴線皇馬5cm頂埋去都中柱

皇馬連乜撚野角 係咪想迫死我

修頓半大gaollllll

買左修個啲可以去訓

訓了

點解我會買左賓州同蝗馬

幾時可以買冇柒頭

唔使問阿貴 越位！

聖保利
一粒都冇點搞

修快啲入啦

又炸

愛炸完對家入 ok？

漢堡屌你老母 次次去到季中就賣分

4串1斷一 爽

1-1

修頓快手半大

如果開埋 2.5 大 10 1 100

lm

我了

中

冇了

人一黑真係買乜都無 皇馬係撚咁連角拎錢休息陣先

2:0

賓2:0

修頓快手奇蹟半大

修幫緊你！

漢堡2.5大 準備針

聖保利同漢堡可否456

皇馬半6全9派一百 唔睇了

漢堡角呀 屌你老母

快手 唔入俾愛華頓入

唔好啦屌

快手半大

性保12m

是但入多粒先啦

var

冇咗

下盤應該都無問題嘅

仆街球證要左細

漢堡開2.5大未

我都準備針

最好快手1:0 咁就搞撚掂

又撚半大

Lm

火影大人買左咩

呢位巴打起夠10個
完場開到就會抽

賽亞人王子2:0

漢堡快手啦屌

自膠 差一個
Quote返我文後補

勁中

漢堡快撚d入啦！⚽️⚽️⚽️

中呀

摩2-1

唔會啦

漢-4 做埋啦

中左捐去612 thanks

漏咗我

漢堡大未

Ching 我第二個留言 但冇我

漢堡大波死得好安詳

漢堡2.5s穩了

補位

nac 奇蹟半大

第一個

2.5大派100

ok

45分鐘知結果

好

Ching咩app

漢堡快

你應該用唔到 188bet

係未block 左我睇我唔到

愛記個場 得兩腳射門？

屌你漢堡刷c啦

10.5b做埋啦

屌你漢堡又撚？想成世留德2？

廢到傻

3串1衰漢堡

好明顯

季初 係威係勢
之後就會開始撚

咩國家？

咪跟波膽個方向
即場 愛華頓勝 x 皇馬和波

佢老闆無心上德甲嘛
季季都係咁架啦

下下出地波 傻閪漢堡

點會唔買聖保利呀
明知漢堡想留班

兩隊亂到

我買大波

皇馬點解會連角架

修追和一晚球迷

無覆+我入少左巴打名
重抽

結果真係mark少左佢名既巴打- 齊齊叮

一復出就中

我係佢老闆 都寧願係德乙做雞頭 好過去德甲做鳳尾

每年都有希望 可以升 (球迷支持率高)
但又升唔到

好過上到德甲畀人sm (球迷見愛隊係咁輸波，毛巾都買少條啦)

雙皇刷到

明明兩隊都係角細隊 係咪負負得㠪

Thanks Ching 祝你長買長贏

有運了

屌jump

0-1

皇蘇1:0

保利仲有7分鐘
頂埋佢

屌你老母臭閪踢乜撚

依家快手補個和

修快追和

唔知復出第一日會點 買得$10 唔好jer 我

今晚死幾多賭仔

唔係唔派啊？

10

goal!!!!!

聖保利！

性暴力10

收錢

快入多粒啦

抵啦漢堡

抵死啦 漢堡

而家先入有撚用咩 2.5b jump

成場喺度妹

漢堡是開心的

愛華10.5b大大入手

修比個機會黎

紅埋

漢堡紅

哇 今晚真係買乜輸乜
琴日就買乜贏乜 完全相反

贏錢唔派

今日大針啊 下次先啦

等你派，贏多啲

修 2c俾埋

皇馬 邊追到和呀

早晨各位賭狗

修仔ng

-2c gel

9.5s stop plz

頂實

笑 boom

修快撚啲入啦

10.5b 想gel

10c

9.5b gel追返垃圾burger

比甲半2全2

屌 掛住睇堡 無理愛幾多c

11做埋 咪撚玩野

修降班啦屌

屌你皇馬比我輸半啦

-1c 愛修是但一邊啦 屌

我買左10.5s

111111

搞撚掂

花字

10.5s rip

花字頭

柏達邦❌
諾定咸森林🥃
畢爾包❎
尼卡沙❌
禾貝斯踢球者❌
伊巴8.5大❌
辛尼特❌
帕爾馬2.5大✅
索察1.5半大❌
祖記 2.5大❌
山形山神❎
李斯特城❌
永昌宮✅
國際米蘭✅
車路士❎
利物浦2.5大❌
濟州聯🥃
漢堡❌

修快撚啲入啦 一係比人入多粒啦屌

所有波快完場

修差d

算尻數啦 佢不嬲都係自己唔入都唔會俾人入

愛修比多一球

唔要差啲

皇馬 廢到

修比你

我同角細係咪有仇？？

呢個列文咁多年係修都廢到仆街

日頭角細 夜晚角大

多謝你

萄超主快入

Goal

蝗1:1

1-1 皇馬 Goal

修快1:1

皇家好彩買左next goal 輸半死賤種 落後先刷角追

12

下次可唔可以早少少出

高水11.5 都有

1.5 依家先有

13

派我起機得唔得

鍠俾多粒

皇馬爆角 又無走地 計到盡晒

半4全13
半6全15
角細黨末日

愛狗咁都角大
有親佢都冇角
利害

修快啦 等緊你救命

修咁都唔入

皇個場有走地串起咪好地地 屌

針死

皇馬入咩波

修降班 我唔想再係英超見到你

好彩唔係買中愛大波
如果唔係真係慘死

皇刷到17

真係針死 好彩針嘅都係贏個啲 但好心痛

愛 X 皇 2.5s

馬會唔到你唔服 收埋邊場即場就一定爆角

修仔咁都追唔和

愛仔嗰場補幾多？

3

屌你皇馬 個23號後衛 黑鬼 追好啲 皇馬就唔駛輸一球先
爆我波膽

修仔廢左咁多

94分鐘都黎

半4？

14

屌你老母垃圾修

又角大3格

全日靜係買左修同馬 針哂

兩場3 格 屌你

角細針

3場

仆街漢堡差你個角大

我都係

6:15客盤有冇人

主

support

因為讓少？

老師啲平手盤最近輸多 唔敢買

6:15買錯主

炸靚 畀我走

主回飛想要主

炸乜撚

炸得好

真

6:15 2.5 s

呢場反而想買大

2.5b

葡超快完場

朝早波都買大 睇下一陣嗌到幾時

落飛入球大

所以小注算

又可能你好早唔使嗌呢

屌佢老味好撚廢

要左客

個大波回返飛

唔買客唔好話自己識賭波

買完訓

係咪㗎 跟個囉喎唔好呃我

荷乙真係假撚到 連續幾埸冇半大 呢埸半細高水啲就半大

伏啦咁高水

拉1-0

0:1

老師1:0

老師

拉老師

易撚到

買完瞓

1.

$50注

性達菲聯追和得唔得

半細gel定

勁

開到 10 1 100

點輸

又半和？

有

師兄仲勁過我 講完1分鐘都無就爆

10秒到

me了

靜靜地

客隊紅毛泥gel

老師咪玩野

Meme

mo巴 追數注？
感覺我同你d賭法好似

下半場 肯定有

半和 就開個全主

老師又撚

主cup

聖達菲聯

1-2 FT Confirmed

颱風 半和

Gun

燦爛巴都唔洗瞓？

啱啱訓醒

客12碼！

1:2

老師12m goallllll

2.5b cashed!!!
樓上留咗名嘅我起身抽 多謝集氣

老師易撚到

拉魯斯老師

繼續長羊

センセイ

祝羊

入夠幾多粒先完場

贏多啲

如果抽到我幫我捐左去，返工mon 唔到po

聖達菲聯 2-2 拉魯斯

2-2

祝波po爸打長羊 屠鳩狗會

禁撚住來砌？

秒和 主盤頂實

無錯 我地俾馬會禁住黎砌

我屌你老母同葡超一樣又強行2-2

gel撚爆

好彩買唔切

贏左2k，恭喜

強行和波

齊羊

老師試下領先頂實？

狗會良心到

同問

聖達菲係咪走盤當贏

唔會啦！ 默契和波

買咗和主 嘅我都補飛 和波 算鳩數

應該和波架啦 主隊睇住來食

阿甲少有開3.5b 平時2.5b撚狗

應該拉老

和客

忙到一場波都冇賭

2:3

拉老快入

申請單機？

垃老師 快入

德穴細波易到

位考帥

老師上力未

訓醒仲係呢個po 精神到

老師...大力d

上呀老師

精神！

射入未呀老師

㩒制未

糕

差d 3:2

嚇鬼咩

和波格 一見老師入 主隊輕鬆追和就知咩事

開心左四分鐘

8:30 兩場2.5s 重心過關

DLLM __漢堡殘奧

早

絕殺 3-2未

Me

點解

力做和波 cls

俾人絕殺

3-2

輸埋我屌你老母！

又jump

屌俾人CUP埋

3比2 糕

我屌你老母gel撚爆

3-2 goallllllll

有冇假到咁

正

攻哂上去 笑4

又針

gel

痴線$100和都要jump

可以繼續賭波了 唔駛畀人笑

琴晚攰到訓著左 無出到重心 唔好意思

咁都頂唔撚住

me

佳苗我屌你老母

和主Gel

等左你成晚

條友反手

買半場算啦

老師手足

輸埋 好彩細注

就差你啲牽屎4串1 差皇馬場2.5大
我都要轉做職乞

皇馬真係廢唔係扮

撚屌

我琴晚都瞓著左冇買

跟你算 唔諗了

希望中

中！

齊贏 追返啱啱老師個注

Sorry 今日澳假

初時想買1:0 之後諗起條鋒線淆咗

你成日串咁多關好難羸

太攰 波太夜

好彩絕殺入波

得返半條屍

中央識踢波？

原來真馬用瑪莉安奴 唔怪得啦

屌 訓一訓醒左就輸9埋

0830 半大 2串1

我真係唔識賭波

老師屌你老母

我個畫面仲hold住左

咪jer啦

第九踢榜尾得1.72w 一睇就知伏 唔好買啦

無心水 注碼細
兩條四串一都係差一關

有無人要客盤

買圖庫曼2.5大算，唔識買

開撚左波

颶風隊？ 有呀

打風隊

巨胸 圖庫廢鬥廢

葛道爾JJ!!!!!!!!!

咁快01

輸到hihi

古斯goal

細波秒針

Tip飛，唔講買邊場

圖褲獌goal

邊場中咪買邊場

快到

兩場半大未

Goal你老母

中央追和未

1:1

中央秒針

炸 屌

屌你老母

角球

兩場半大未呀屌那星

秒goal撚半大 暫時9成中

圖褲上盤已死

颶風100%

除褲100%

2場都半細

你個名

炸

咁你本身都好準，唔好因為貪大賠串咁多，頂多3關算

師承麵麵100%win

點解宜家無撚哂D FG買

圖褲半主101500

巨風隊炸！！

Ok

打風

0-1 炸

又炸 屌

屌，炸llm

有入過？

杜蛇 差你兩關變五串一

尋日請教我姐夫佢都係教我串三關夠 有信心先串4

買左大，比佢炸撚哂

巨胸炸

日L日炸 想點呀 我買就炸

人地買半大就咁易中
自己買就On99咁針

預計兩場都2:2完

1:0

Goallllllllllllllll

炸完開對家
底褲獌10

炸完對家！

圖庫曼體育會 1-0 颶風隊

cls

炸完對家入 屌你老母呀

圖庫1:0

炸完即對家

以後多個2.5bs炸我一定買

颶風快入

原本半大全大已開

炸未呀屌你老母 on99

Ht 2:0
Ft 3:0

Done

睇黎颶風係連登大船

中央個場開個大先喇喂

兩場半和 得唔得先

點解對家唔炸呀 屌你老母 想點呀

都話球證力造半細

中央反cup

最好就串2 信心就3
我都係咁玩 始終過關風險大d
盡量撚d 平手可走盤既

呢兩場都唔敢買細

底褲都話入波

傻仔都識買主啦

屌 呢15分鐘我睇緊啲咩

我就覺得細硬 因為球證

買左中央細

望住好好訓

渣你就渣啦 俾你串三關都未必剔走皇馬嗰場啦 杜甫水9佢就岩

呢2場九成半1全2 半大全大安心訓教

1:1黎喇

巨胸隊幾時咁多fans

條撚準備

cls琴晚中哂但我冇串到愛同蘇

交緊學費唔好屌

中央1:1

羅1:1

GelGel

串左5場

兩場比多球我 要半大

巨峰1比1埋ok?

我串左德乙葡超聖達

快撚入波啦San Martin

颱風追和反cup啦 dklm 被人炸一球 入返兩球啦

陽颶風快入

兩場半大只差一場

斷漢堡？

唔會 邊有咁好死3場都半大

我買左聖保 條過關2中1走

咁算 不過你gun杜甫就準備交多d學費啦

中央快手開埋個大

中央cup佢老母

好掛住球探
其他Apps完全用唔慣
幾時先開返

同晒路

颱風隊係狗嚟㗎點會咁易俾你啊

圖褲曼！！！

兩場和主可以？

圖富gel

買埋火箭對家同爵士

聖馬丁俾球黎

羅沙里奧中央 2-1 葛度爾古斯

中央2:1

圖庫曼體育會 1-1 颶風隊

巨風11

半大全大聯小癲到

又cup
阿甲輸錢日

3場大波

3場阿甲

keep 住呢個比數就好了

半大黨win

點解今年阿甲咁撚正氣
大到

咁入得

阿根廷盃入未啊咁

無得買細波迫住買盤都知西

痴撚咗線？係咁入

琴日小仆街

颶風 dklm 快啲cup佢老母 被人炸一球 起碼要追番兩球啦

我係咪真係咁強啊次次講完就真係開大波又唔見我成日大波 屌

兩場半大

咁多位巴打都係學習對象

改左制 分咁多組

圖書館上盤針得

走寶

炸啦，做咩唔撚炸啊，唔係好中意炸咩撚屌球證

唔好灰 琴日有信心開半大嗰啲全部死晒今日嗰啲就開鬼晒我都冇錢買

得架啦颱風

頂到半場

巨風 pls 11

1 1 already

San Martin

得架 會戰勝歸來架

古斯jump

Delay no more

半和

祝中火箭對家sure win
又無wood同dipo

屌 冇跟到個老友

2-1 大波Gel得？

又中

颶風快入多幾粒

其實我箭迷黎

keep 到先係

Noooo下半再慢慢入

gel緊了

2:1未？

中央大波
除褲同我贏盤

圖褲gg

都得，贏就得

keep 到半場 ok 架啦

圖庫和主

仲未豬死？

慘不過好過我狼

上半11下半31
齊羊啊巴打

難兄難弟

笑死 圖富博唔到12m 比人紅左

紅牌goal

紅左特別勁

主紅，颶風456 未？

買親都紅

阿達今日係咪想三場都係3.5B

買親對面都紅

阿甲盃＝以前阿甲

圖庫盤可以收工

阿甲依家場場大波

痾撚前晚贏13k，一晚輸晒
針得，一路順風

小仆街閪床 除外

底褲獌rc 埋
公道到咁

巨胸隊應該1:2完 另外一場應該唔會再入

假撚到
比人入完即紅

圖庫有半條屍都偷笑

無知一問如果呢度開晒收幾多錢？

越紅越勁阿甲戰神卡

紅撚埋

同我一樣，一晚執18k
以為順風

戰神卡GG

你擺100出嚟應該大把人即刻計比你

打風隊破底

2-2未

開埋2.5 3.5 pls

戰神卡 有冇咁黑

頂住半和

頂實 輸半執返條屍

得

圖書館管理員都係返去執書啦踢乜柒波

屌 紅左

睇即場隨時紅多件

攞咁多牌想點

下半場客隊紅返件打和好唔好

110 倍左右
利申，數學U

羸錢唔cash out 等於未羸

半和x半主@4k

有冇啲類似球探嘅Apps介紹

訓教算

你條重心呢

今日澳假

中央咁都半主

捷報 不過佢都係用球探個舊野 不過起碼會彈通知

早安

捷報

琴日死左？

唔該晒

攞左戰神卡頂唔頂到半2全2

唔得，會2:1

又贏

分分鐘食多張紅，咁多黃

好撚多黃牌

半大幾倍
2串1

有啲贏半唔想計

頭先早水講左哩場

齊羊

中央半三全三輸半plz

好撚痴，最唔入既阿徦，三場半大

好似季季都係季初都成日開半大

想pm c水了

烏拉根反底gel得

屌你老母阿甲唔係好中意0:0咩

啱啱番生 你問我答

幾時再去死

8左右

圖富2:1

唔好製造恐慌

係啊係啊，屌你老母翻屋企食屎啦柒頭

樓上條報假狗仲有人未 block

除褲曼

想體驗下戰神卡既威力

即block

新會然

支持

Block柒左佢啦

2rc

2紅 cls

圖庫

TOT報假我信左 好似係兩年前嘅事

又玩兩紅
笑4

幾搞笑

兩紅

Jumped

你邊撚個？

想pm gay gif了

圖書館管理員

葛度爾JJ追和得唔得

ok 只求半輸

點訓得着

一係打交腰斬

屌你老母啦

紅兩個都入唔到波？我屌你老母
洗唔洗紅5個 當3:0啊？

颶風吹走晒對面啲球員

雙戰神卡

圖褲隊賤種幾時空難
不停拎牌屌你老母

買左圖褲萬點算好

求腰斬

又冇左50k 老麥2.5b 輸4未

圖庫曼見季季打真都唔賺錢
今季打假試下

兩張紅先讓半一

長反佢老母閪了

3紅

三張戰神卡有套裝效果

基佬陳都出埋黎

5張quit game算啦

2件+9裝，颶風快手入

真 5紅 3:0輸算啦屌

會唔會有假波救我地

第一張插水紅好似係

兩張紅牌輸半 抵啦

除兩件裝都入唔到 颶風真係返去踢學界

9打11都贏唔到

台風隊有無咁撚廢打多兩個屌喇星

打風全格未

補左兩場無入球

空晒唔傳鳩射 no goal gel得

11打11 入到，少2個反而唔入

場波假過閪

河床劇本？

補時入殺no goal

巨峰

有冇人起身見到漢堡狗0:1 笑左

開2.5大未？

漢堡不嬲閪 季季都係咁 永久黑名單咗佢算啦

.